hi 淡友 (1096)

又係我

1

4

diu

牛GELLLLLLL

Bearrrr vengerssss
Assemble !!

邊忽升緊定我個野壞咗

熊gel

今日225重倉牛是咪要88了

勁假壞左？

？？？

5,11

miki彈都唔彈下

樓上班牛皮熊 賤格

5無事
11做咩

假到壞

黨鐵3年新底

就上238

為咗斬3690熊可以去到幾盡

今日直上3幻典

牛軍唔係好串㗎咩

美期free fall

D近熊啪哂

有冇225牛師兄指導下要點部署

未走沽?

旺旺仲係7500？

熊Gel

全線上升

你又話升既？跟左你

得7500喳 尋晚冇trade 過

恒期想嚇邊個？

今日應該只會托住慢慢出貨

dllm唔好142唔該

剩返幾多手咩價入

屌咩事熊軍

-338

典解突然冇左200

低水600 fatfat鳥

150手

期指jm9

真係一頭霧水
又見熊仔震
又見牛軍驚
如果無睇市 真係嚇到瀨屎今日牛軍震

Miki

牛佢老母呀 開市all in

225牛 抖震未？

開到咁低我唔信

特朗普：星期五召開關於中國既記者會

應該都唔會有咩好消息制裁

Miki大棍

制佢老母

美國而家興鬥黃

牛軍發發了做淡又要食屎

真係開咁低咩

瞓醒未

現貨開幾多，睇勁假完之後

成咗 22620

牛仔唔似有運行

升返100啦。。。無事啦。。。

QQ GG

Wa Diu

低水700

又600

BOUGHT 1 MHI Jun'20 @HKFE @ 22498

揸佢老母

PK了

期指

-480

發生咩事

-2熄機等今晚

嘩！跳樓好好睇呀

想嚇邊個？

-689

熊軍捱到最後，堅定不移
西走d 喂風熊

轟呀轟呀

3690無視一切 爆上冇頂

3690: 咩事

咁撚大棍點入市呀

日日都港股大時代

今次我冇跟風喇

信念熊無撚敵

我學呢度啲人亂咁up jar

3690繼續升

屌你老母得3690唔跌

穿埋

大戶我揸緊呀

講閪左冇野好驚，係得班順風熊比人震走

千跌...？

開左市冇得9up

爽呀

跌完

屌你250熊發過豬

升返冇事啦

升1返曬

咁搞法追唔追熊好

勁呀

大跌永遠突如其來
當老散醒來想跟風沽
已經跌完夾淡

升返晒大棍咁上

跌完 你話呢

熊過兄弟集合

QQ一穿上次個低 406 就直殺落穿400股災

Qq今日屌唔屌穿400

入熊

追唔切...

大期贏5皮

坐住10格過

今日唔跌 星期一都穿

-351

真心想問，有冇巴絲尋日反左手牛？

尋日食左60手熊

好彩仲有60手過夜

恒指225做大底

一開市即走熊？

牛gel

低開351點

咁都跌

星期一可能冇今日跌得咁勁
今日會price in曬制裁消息

me

信念

穿225係咪可以再睇佢會再低啲

咁跌法，應該等間有消息岀。

其實如果有本的話買細期係咪好過買回報相近o既7500? (約15000股）

琴晚話驚238熊一開就啪嘅去晒邊

升返100點啦 打和算啦好無

今日有無柒婆鳩up時間？

唔係過夜都搵唔到位入呀痴線

爺西：屌你老未我托得好辛苦呀

又劏牛軍肉食

你唔好咁啦
唔返工邊有本

今日又賺？？？

點都要鳩up下嘅

全牛宴

想死

我

期貨低水300

牛軍悔改未

過夜熊FAT FAT了, 無過夜就唔好高位入熊住

唔一定，無信念都會震走

-1

腩仔一唔上水就知佢係食緊牛肉

something interesting and powerful

淨係呢句已經無得話 price in 晒

無有錯，呢d 叫部署

緊係啦 槓桿已經唔同
不過風險=回報

止賺半倉再睇戲

已跌定了， 牛定等壞消息

係

反手牛

抱抱你

美團搞乜

佢呢兩日有講啦

堅定持有7500係岩既

同牛軍講再見

一個月賺40萬 勁撚到

勁呀腩仔

琴晚仲喺度做小丑架

痴線堅到

Let’s go boys

好血腥，但我鍾意

今日千升235

低位有承接
希望熊軍記得尋日嘅教訓

我未上車 唔好跌住
升返啲比我買熊

無走到 有信念

如果我係腩仔我即刻辭職賠錢走人

持有7500係常識啦
琴日比條麵搞到唔敢入熊
冇得食牛肉

今日會唔會見到支極長棍..(向上/向下)

美期都暴跌

睇嚟對中國制裁硬

咩位

條友好似係aus wh

225

7500係咪應該食左先
定過埋呢個星期

嗰個係安爺

啱啱訓醒 發生咩事

7500定啦 一定要等侵侵出聲

我要加牛

必然，但有幾大力先
無乜力就會倒升

唔好彈住好無

大棍必回

無事發生

教我玩

梗係追7200

即係咩？

提提大家
現貨係未穿225架，期指低水好多

你有冇本開5張大期

美團
140蚊

等睇炒到出新聞

225大位 爆升

一個禮拜賺個首期

其實腩巴返工係咪為興趣

開5張細期

225特價牛偷襲傻熊
有冇巴打同路

期指彈緊
依家先開沽個啲會唔會真係俾人夾死

無有錯 平淡倉轉揸

等郭嘉隊托高比我入熊

225 係咩位
除左硬過你碌鳩之外

期已升100

跌未

美團(03690-HK)創始人王慧文減持 套現2.7億
2020/05/29 08:28 財華社

又做馬嬲戲？

咁係因為你份工好難先有呢個數姐

9 sir

北水

牛皮熊 30000已袋, 多謝大家

夾鳩死

今日跌乜？
唔係話國安法消息已經消化完

已平倉q熊，等彈再入

升乜撚呀屌
走唔切

又夾

7500啲兩倍係咪收埋左係卷商老母條底褲到

今日穿400!

開市即夾

開市即揸正呀

北水棍之後加沽

+1

g 持

依家暫時睇唔到位入

原來頭先期隊到落22389

QQ船長落船

咁多位走 係咪你貪心

moon po 大戶我屌你老母
快撚啲同我跌翻落去

而家d牛熊真係玩分鐘

跌番冇事

又趺乜撚呀
升啦唔該

Set哂平倉盤 秒升

又死頂

因為尋日U盤升

棍升

你係船到咩?

走曬啲熊等彈

等彈，我睇有可能彈到上410

少少貪心
仲低過尋日
咁都上唔到8.3

隻100%街貨熊跳得好快 上上落落

快啲跌

既然等彈點解唔買隻牛等

反向ETF會食價 玩期最公平

琴日落左船啦食小左幾格JA

期貨低水300 好耐無見過

呢隻貢品幾旺我

你仲好講

9 sir 係咪重出江湖

期真係唔敢過夜

same here，係諗緊入唔入快牛食佢幾格彈

又係咁

佢幫你賺左40萬

期指你夜期都走得

郭嘉去左邊

風險高

走咗7500

就轉燈

熊軍走曬未

隻野街貨比100逼我換熊

咩位走

冇走

好人好姐去沽美團

真心一句
唔好追熊住

8.22賺1毫1

走鬼

牛佢老母

班支那賤種又死頂？

侵侵話開支那拖 走唔走熊好

賺左割禾青
諗緊收市熊過搏多日

仆街我想斬左去
真係痴撚線

升啦唔該

但跌得300
市場已經唔理佢

QQ血肉長城無撚敵

小賭怡情
早幾日入左20手238熊 唔打算走

日巿有西水爺西係度阻9住哂

國家隊入場未

有無巴打開市果下追左沽/低位無食而家食少一半

今日又逆回購托市呀佢老母

最怕佢出手比預期輕

入左

入左喇，你望下700

究竟今日仲有冇北水會夾得爆啲熊呢?

入緊啦

重上230 大陽燭

批撚夠未阿屌你老母

gogogo

牛熊雙殺

揀下新熊先

反左手？

QQ轉左燈

現價唔知追唔追牛好wo..

175

低拉上去 加好倉殺熊

here不過擺下先

入左喇 細到唔覺

低開高收大陽巨

屌你老母
我放棄put 3690 啦
今時今日都未爆

等收市熊個市算 痴撚線咁都可以唔暴跌

支那賤種又血肉長城qq

牛牛哈

qq綠燈
喺咪可以q熊

我賺完再反手

岩，咁既閪市。走出走入，隨時蝕過你直接啪

琴日斬左,唔係今日又輸1500
不過見到香討有人推3690
應該就爆

美國佬梗係等你國家隊托起
再慢慢走貨

屌，講左成個星期啦我算好
輸1000蚊時間值

佢真爆先沽佢算

我輸到仆街死,呢款低開後暴升夾淡既西市都算係貢獻損失既大戶

上～～～

唔say

走左係22350 d 沽先
彈啦dllm

Q熊有冇推介

轉燈 轉燈 轉燈！

我都係咁話,一入成份就PUT佢老母

今日托高隻QQ 星期一暴跌守住個398關口唔比佢穿條50天線 睇通了收市繼續熊熊哈

爺閪決戰大戶

明知佢會彈 但唔敢牛

呢幾個月不斷重覆，直到大部份都相信係真個陣，就千跌無回頭

加咗

夾到痛！

呢啲係咪叫小漲大回

我認為今日會升番一兩百點，
因為個個都等緊夜晚trump公佈制裁

打錯
23350

清咗 238 肥牛我就熊

開市平倉反手牛又贏

繼續升

就轉燈 你話呢

Q牛啦,制裁完就升架啦

唔止痛啦，直頭爛曬

但我公司沽空緊好矛盾

支持國家！買起港股！北水加油！

支爆靠呢鋪, 棺材本都賭上了

應該到232

衰貪心

上啦，23000

唔托翻個市上去 點可以令大家支持國安法！

跟你公司，維持到營運總有原因

升呀

410喇船長

睇黎要去143

轉燈

望住隻牛由0.4到0.52

420

225 牛？

又無走？

牛軍

今日QQ會夾上415 星期一插到落398 星期二個市超賣反彈

拉qq

67699？

冇

67695?

誠意推介50212

300蚊put都走埋 真係散水先叫我

沒事兒，好快就大升

同琴日一樣

爺軍殺到, 反手牛啦屌

係 頭先開市0.3幾已經想反手

食千跌要strong hold

托嚟做乜

係,但千跌真係唔到老散捉到
除非你不斷沽過夜日日撞手神
但夾死10次都未撞到一次千跌

比哂位沽

買方力量好強 熊仔不容高追

100%街貨

唔驚夾就上船啦，我要睇埋第二波浪先

等睇鎖牛熊過weekend

死守2幻3

國家隊托市很落力

琴晚咪係囉..牛軍打哂飛機238
嚇到我連POST都唔敢睇

我都未上，覺得仲有一波，暫睇415

你食波幅ja
你自己都唔係睇佢市升啦掛

咪搞

都幾 L 攪笑，日日托住個幾隻
話說隻交銀都幾勁，唔使托無人理又唔使跌

一向少人炒

痴撚線

投降，斬哂唔坐

個市停左？

62931
益你安巴

直到2047

做乜野好似冇力咁 屌你國家隊給D力啦

唔敢高j

郁啦屌

斬啦,遲下追沽賺佢40蚊好過

等轉燈

夾死

今日證明咗國安法相關消息喺上星期五千跌已經price in曬
大家自己睇路

無反手？好容易，琴日翻版

GOGOGO

如果轉燈就係低J

侵侵發表制裁方案未price in

俾曬位加沽啦

唔會制裁 你信唔信

唔好誤會呀，升市沽空都有機會賺

隻新熊好刺激

Diu果日賺完之後追沽無晒了
已經唔識再跌

QQ 412 再彈上D就上船

真係頂唔順隻野

咩number?

通過條法例之後就唔好再買跌

50212

咁托法到跌個下好多牛軍要jump

我信

食花生算

你都知會制裁咁姐喺市場都知會發生
咁咪姐喺price in咗囉
市場反映喺預期

係又反手反手再反手 想死

所以唔會制裁 = 大升

沽得未呀屌
喺度升升升

上車未？牛車

就轉燈，你不如上咗牛車先

喺制裁可能只喺針對狗官
對營商環境改變唔大

不停托市 制做 市場是龍市

總有人會賭佢唔敢出手太重

極限

外賣仔

腩仔今朝係咪反左手做牛軍

佢口響響講左幾次話會有強力方案
佢唔制裁真係丟哂架

好激 抖一下氣兩格

佢未必有再入巿

上天真係俾多次機會我，今次食糊走人

國安法+美國制裁而反映喺上星期千跌
所以依家個妹下妹下嘅市係港股真實價值

換轉角度..其實制裁班官可能仲大鑊
你要知道所有親戚都係渣5眼聯盟護照
佢地發矛反制又跌多鑊都唔奇

賺廿萬我仲唔瞓陣晏啲起身去call g 咩

人民幣係咁貶值，新關稅應該差唔多到

夾死我啦

俾qq夾親 cls

如果係我 賺完200k一定即刻請假唔返工 之後去食個靚早餐

唔好多手就得，呢d 中間閪位同之前238 - 246 一鳩樣

癈事睇升飽佢啦屌

升呀
爭取轉燈

咁多人買貨
hsi準備轉燈

好Chok，唔敢落手

可以咁講，如果特唔大大力制裁，香港市會見 240

開5張大期 最小有70個係account啦？

同尋日一撚樣

隻熊坐左成個星期，又唔想入錢玩，日日睇住大升大跌，好悶

日日托擺喺度算

支共唔想冇face今日頂到個市綠燈都得

爺閪千升賀制裁

轉燈未

50284

hsi同恒指都仲有最後一波

預埋保証金起碼都要72個啦~

隨便佢啦

轉燈啦 今日唔升返d 下星期一點千跌

國家隊比個231我走啦

呢個一定要你賭
星期一一定大裂口

3690 應該差唔多收檔

國安法保障左港女
無事啦,唔會跌千幾點

我實熊過 不過唔知賭幾大好

慢慢升唔急
最重要就轉燈

即刻入咗

已經唔敢搞佢 前面屍橫遍野

應該轉向 跌返幾下

買遠d,今日唔死下星期都要

成班連登仔日日PUT日日比佢夾到PK..

繼續一手算

唔敢再睇個市 上到240再叫我

平倉執253點

美團苦主

231 收回 好刺激

咁你有排唔駛睇

臨收市唔死先入去賭大細啦

就到

做熊軍慘過做雞

仆街做咩跌

岩

走晒啦，真係開始跌先追沽攞，實大把水位

今朝有無人高J咗熊

美團一樣

呢度好多巴打損哂手都未等到

買咁近....

等睇強而有力既制裁

呢句聽咗好多日

次次一做野就爆升
決定唔做野了

回都唔回下咁撚惡

期指又偷偷地升上去，今朝撈底既大戶發達了

個期指強到

講左好多日 強勢股就唔好挑機啦

走牛lu 郭嘉冇力既

打我靶吖笨

升咩鬼 我要跌呀

新D極熊好正

好明顯佢地係225 樓下set 哂buy order

140唔PUT唔係人

阿爺我G錯 唔好挾我

大戶225撈左咁多轉 245指日可待

美國制裁人哋
自己個市反而仲跌得多過人

231熊有無人高追, 咁撚精彩

呢2日呢啲急跌再夾淡夾足全日既市
我敢講唔少老散唔只輸死,連心理都崩潰埋
咁樣夾太可怕

推低斬好倉，太惡

隻qq唔上多d唔想開熊睇死佢405-415呢條range行，呢個中間閪位開牛又唔係開熊又唔係

咪又係同一舊錢

俄羅斯輪盤

人地日日升 升到253
跌少少點樣跌得多過人

博中就真係fatfat

究竟係我上水先定熊軍戰勝巴上水先

買3690, 沽HSI
好舒服

抵吊既, 0.02X既話
唔得都有限數啫

隻牛食左15格，收工

做乜撚打左吊字.....屌

小注玩下幾撚過癮

最撚狗閪就係呢d 市，佢夠膽就chok 上30000 點， chok 落18000 點試下

其實琴日lunch前無走熊真係唔抵幫 麵神出聲 你點都lock一半profit先啦

搵命博

Qq cls 掂親410 就即彈

入左232熊

DH

日日諗住陰d陰d跌幾十/百幾點托住就算

動物都死乾死淨

我今朝睇都見到琴日1點又係差唔多位突然推高
但今朝冇買到，仲未好識睇order flow

倒升得既話,231同232無咩分別喎

就靶喎 可惜無錢 如果唔係set0.1入玩下

231 熊準備

所以股市係呃鳩人

改左2015年大時代玩法，精左

3690又140

食左幾轉20 - 30格, 好撚正

ATM各1M
-5 HSI
完美

係咁摸緊上去
應該靶硬

今日個市咁點玩

0.1

引多陣都唔奇

買完坐定定

0.01

其實做咩撚野咁中意托住個市係2萬3樓上

今個月死落去3月個底做埋第2隻腳做個雙底之後爆升上2萬8啦

美團苦主 熊佢無左成個月profit

扣好安全帶 坐穩

無力上

當全世界以為會倒升個陣，就一棍打鳩你落去，咁既條件就岩曬千跌

應該係未到6月
要做埋5窮6絕先上2萬8

支持

都係小注，輸左都無野

231上唔到

一陣跌返100點 不論牛熊都喊曬曬口

美團苦主+1

130收回 11x幾時侯熊 升到122開始懷疑人生 止蝕離場 發誓以後唔再掂佢

搵唔到位入就afk唔好玩，買錯邊好易死，賭場日日開但唔洗日日落場

完全冇方向 點入

阿爺DLLM 挾夠未

屌你，係度織布

所以話股市真係得5%既人會賺到錢
大跌市之下 消息吹到衡曬
都有得反彈夾上
傻散真係好可憐

雞友滿意未?

150收回,134入場,137.X止蝕走人
等緊150追沽

我邊返工邊望下有冇得玩，冇就唔想冒險去搏

我估佢會托到轉燈 但唔敢玩 今日應該跌極有限 下星期一就應該好精彩

+1過夜仲夾緊

向下
In 50284 we trust

快D升啦屌

今日可以專心扮工
3點後先返黎睇應該都無乜分別

呢啲時勢好友慘過做雞

苦主揮手區

食屎啦妖股

今晚夜期黑期ADR已經會好精彩

呢隻今日唔靶就入d 賭大細

但我覺佢會靶

妹足全日？

我賭呢條彈弓上唔到231阿女沽佢落去

好明顯全日高位黎

悶市

agger

好撚刺激

入佢 用黎拎飯錢咩

有玩夜期的巴打今晚等+1/-1好過

+1
呢隻收市唔死就入少少

個個夾到有陰影

爺西好好人，22389 推番成500 點上來比大家
參考番尋日劇本

只可以話到今時今日仲唔信麵仔既
就真係扺死
佢一開po我就走哂 食哂成個波幅

尋日夾到春袋爛啦

真麵神

尋日夾兩野
今日夾一野
今朝一開市明明好多人
一夾完個post又慢左

依家入最多咪夾我100點自動止蝕

今日再夾，夾到變漿

股市就係一門哲學

兩粒丸變左粉餅喇

根據經驗,
呢2日呢種急插後夾足全日既市
我可以輕鬆一日輸50-80K

琴日麵仔比哂指示你唔走姐

其實同尋日放完飯後係一9樣劇本
佢夾上你咪開熊
仲好啦幫埋你手推上去

何必呢

睪丸榨汁

轉燈啦diu唔上唔落咁做咩

一見到佢出post就走都走唔切

又妹

大戶好多時都係咁推走哂d 人唔比你跟

但佢今日應該夾足全日

Dh已出

想分注熊了
冇力了

真

國家隊無力熊軍進場

咁咪去到15:59 先轟落去最近個隻熊

Qq 有無咁撚硬淨

就算你有信念 你無加沽一樣無肉食

準備暴跌

港股淨係識妹下妹下

same
搵緊位

miki都開始企返上黎
231 232應該要做祭品

夠鐘上車了

DH?

琴日比佢害左熊完即走唔見左1k

都係果句
造淡幾時輪到老散
得既,拎10皮玩一張細期咪得

而家開沽既，都會夾到變粉

好悶

訓教算

跌唔落，牛牛哈

準備轉燈

牛

上落50點

睇定先

你真係要預一千幾百點buffer
500 點内可以一棍變灰

妹完未

當熊沈默得高調

我宣佈今朝入熊既朋友全軍覆沒

幸運地捉過兩次千跌

呢個DH都唔入熊?=-=

知錯到 國家隊放我一馬好唔好

明顯被大戶操控，唔比升，又唔比跌

星期一有無機再千跌

屌唔知醒放熊

千升

今日國家隊無錢
外資自己交貨

已入牛

撚知但個惡劣情況同而家差唔多，夾到你放棄就千跌

大熊市入牛

轉燈未呀屌
算數訓教
轉燈叫我thx

勇士

入緊期貨呀麻

Qq 俾少少位我走好唔好

港女跟左miki

個個都諗星期一千跌
陣間一齊入熊
星期一又夾多次
輪商fatfat

跟跌唔跟升算唔算跟

監生托qq轉燈好咩

今次唔同了

琴晚都話熊船重
有時技術指標同大勢都唔準

以後唔跟風搏反手熊了

231 熊究竟今日有無命？

知錯啦 唔好夾啦

升了

不如話今朝啦

個個覺得無命就會反底

找定熊仔15:59 分買先

其實彈得起就唔會係咁俾人沽返落去啦
成交又唔高

老母麵入熊，牛得

中資升，港資跌

我都想講
連大dodo 都幫手大家知點做啦
Free money

仆街走熊呀
面神又提水

入牛呀

麵神又暴力救市

而家無指標可言

佢走左就開熊

50275 佢有命就係佢喇

麵神

收到

wtf?

佢今日破燈

大dodo 買熊都仲無指標

多謝！

大dodo隻熊 0.112 入，睇下會點

Ok wo 232 應該未死

病左就專心養病啦，仲玩牛熊，輸曬d 醫藥藥

有破過燈？

買咁遠 渣ga

都有一兩次嘅

如果佢尋日lunch 後即走有200 點

走撚完都繼續上，痴線

升緊2格
仲差5格

睇咗個幾鐘，決定收皮唔玩，點都唔過weekend，始終唔知trump trump會衝出嚟講啲乜

燈力無邊

呢d 時間臨收巿找隻近熊買
唔中輸幾百
中收幾千

屌入左qq熊

但係今日佢高位入
似真係會破燈

今日入？

好彩我牛左

Same 俾牙面燈死

對

佢琴日走左我又入返熊即俾人夾200點
嘔返哂出黎

好難講
大家都覺得佢尋日lunch前入熊係靚
結果點

笑撚死

不要試探神

有冇人真係走咗去入牛

QQ熊想坐到下星期是否不智

應該有

7格麵仙，嗱，尋日大dodo最勁贏緊20格嫁

而家兩邊都有機會，無話岩定錯既

否，我轉頭搵位上船

牛軍坐定定啦

走7200 6.48入 6.55走

冇野玩住
打下機先

又有人放大dodo上牛圈

大dodo岩岩入熊喎，唔坐多陣？

唔對路

有 入左1手
一陣lunch可以叫凍飲了

又真係未試過，可以試下有冇近熊推介?

即跟大dodo 入牛 set 2格止蝕玩下

將軍睇跌？

又想同大dodo作對?

唔通麵神要破燈

臨收市先答你，轉頭可能有熊仔要上靶場

今日收升 星期一裂口升上237屠熊

爺閪轉燈暴升

面神3000蚊就救到市，唔好挑戰佢

係妹緊無謂有錢唔賺

食飯先
等陣返黎數錢
多謝面神

大dodo

DH未出

面神打救牛軍都唔打救熊軍...dklm

我走係take profit唔代表會升跌

媽咪又買熊

開始黎料啦

媽咪

有埋最大助力 無理由咁都唔專燈喎

今日兩轉trade執5皮幾

231熊好快啲走喇

dh
大dodo

棍上

CSL

QQ新DH

231走咗

大Dodo從來冇令人失望

有時真係唔到你唔信

忍唔住入左錢買牛

老母麵其實係咪央行管理層

而家睇完轉頭就拍左

可以追熊了

同琴日一樣，唔食嘅又白做

真係不要試探神。。你的麵。。。

震到傻左

多謝

大dodo 話死都唔走
好難搞

好悶100點可以磨全日

唉屌佢老尾

佢走左都可以繼續上

痴撚線佢又中
我發達喇今次

無力

Qq死無全屍

一走左熊 今日即裂口低開

跌返晒無事啦

我建議熊軍好走啦
佢隻熊打靶240
死都唔走 你就等夾到240

新手想知逆回購會有咩影響

我上午妹過架啦，再睇下午市睇位再入

逆回購=印銀紙

其實佢出完啲牛仔都係升2-3格
做咩咁興奮
係勁嘅拉升500點嚟睇睇

唉屌 走熊先 晏啲再入

有老母麵熊既一日只會升

升左係邊 道期都棍落

唔敢唔信燈神

你唔信 我地今日收市睇結果
前提係要佢無走熊

Qq 去返410 俾我走好唔好

中撚左太多次招

破燈？

跌

未收市牛仔都死晒

佢唔肯走

撚狗市

有支那就有呢d事

插呀！

穿咗

做乜臨近午市先黎插

磨死曬啲熊隨再跌

屌左一把右一把

22840 put

仲有無3690熊軍，準備開輯

麵神係咪破燈喇?

231熊食到就嚟30格

懷疑佢靜雞雞走咗熊

仲有冇人話麵麵燈

又撚牛軍

140之後直線碌緊落山

麵麵贏緊8格

國家準備開放，唔撚再食外賣啦

10幾格

今日話買外賣可以分期還錢呀

你淨係睇住麵麵

晌牛牛持倉見到移卡

死落去呀！

麵麵話死都唔走
隻野238打

痴撚線，第一次跟面買就輸

破燈

36$分60期還？

仆街我隻一口牛蝕左個lunch

唔通你仲燈過佢

新燈神出現了

隻50284

唔信，strong hold到收市

外賣仔仲係咁硬..

比麵神搞到乜都唔敢做

一直唔夠膽入

撚狗日

翻咗倍

得個睇字

我都係啱啱0.017想入但係唔敢

比大dodo 嚇到放撚左熊，屌

有無人真係有渣50284 一倍

面神呃撚左我隻熊

今天走3690熊既淡淡
大劣仔買外賣都可以分12期還錢
長遠計隻美團實會升到3690蚊

第一次買一買即跌，一賣即升

定D黎,話唔定午後又學琴日咁國家入場維穩

時間咁早又咁極
賺唔到由佢

我入左10手，0.42放左，買到放埋夾埋都唔知有無10分鐘

又妹返落去 老母麵

屌

QQ無力啦

咪係唔係你錢唔入你袋
到真係變返0.18你入完或者又會即啪

極限操作，㩒慢少少都驚

MISS左CHANCE
本身412個時1516緊入唔入熊

升了升了

係咁徘徊23000點做乜鳩, 快d穿22000啦屌你

屌岩岩見面面買熊仲諗住我隻極限熊打硬把
點知仲有得落

隻q又開始發癲

放左未？

係咁23000上上落落

Qq lunch前轉唔轉返燈呢🤪

佢一出post就即放

Bb收緊，波幅有機越黎越細

上多次dh入熊

未 10手當買大細

托唔起就算鳩數啦大陸佬

熄機訓教

琴日lunch 前我都係咁講

A 股 11 點半收

3690= NETFLIX 會上4百幾蚊

係喎 咁托法都唔係辦法

何必呢啱唔啱啊，大陸佬，無謂㗎，大家，啱唔啱啊 ?

好撚刺激
23000 = 中國vs美國

無力跌了

中國加油！

死開啦 大陸仔

要對國家有信心

11點半後都升，咁入定牛過lunch 實無死

麵神仲差一格

等你轉燈架

轉燈比牛軍好唔好？

唔對路，跌唔落既喂

好
升啦唔該

老母麵有熊，你話點跌

跌啦好嘛

麵神一入市即刻輸五舊

快點升爆佢

你真係驚？

你唔識老母麵？

唔會升爆架啦 都無力

一陣狂升夾爆曬啲熊仔

黑人問號

比佢燈爆左幾次幾皮野呀你話驚唔驚呀
dllm佢今年除左7格麵先果次之外係100%準確呀

Qq點呀 快手轉燈喇仆街

屌 停撚咗咁

做淡最緊要有信念

真係停咗

熊左巴打記住唔好過晏就阿

執咗一轉50284，今日-$30

悶市待變

中銀隻19 qq 熊唔貼價既

Why

老母麵攪到個市彎撚左

Space x 關你班支那人咩事cls

街貨好少？

中銀同瑞字頭有得揮

冇撚錯 尋日比佢燈爆左晒 d profit

岩岩出世

咁好正常，街貨太少會咁

我都係
今日先追翻

我隻熊無左15格因為面神......

真係好撚柒

要blacklist 了

牛軍坐定定
鎖熊等升

其他輪商，0 街貨證都會咁

總之有火箭/太空船試射，佢哋就會假設係中國試射

今日食完晏似會落返去今日DL

快d抽高 等我再沽過

麵神未放喎

你點睇出黎的?

死都唔撚放

你唔信咪試下
琴日有目共到

一陣倒升200點就好睇

Cl7s
Space x 玩到一枝falcon 9 重用n 次加falcon heavy 超大推力，得Saturn v 大力過佢
支那跟鬼到咩

支狗冇錢托啦

唔穿18000都唔走了

Not today

唔好唔信邪呀，除非你買得又少又遠

最新個支個堆力去到幾多

上靶場嗰啲熊仔真係多得面神唔少

老母麵好邪架

入一手 50284 睇下有冇得賺個tea

牛軍 下午出場

mola mola
同我跌

50385？

Falcon heavy 5.13m lb thrust
夠力射63800kg 野上Low Earth orbits

睇黎跌唔落，一陣鄰國開市又升過

牛過lunch出黎同我報到

係 呃格呃得幾西

牛吽吽

一日唔中即炒晒

20手極牛過lunch

我165入坐左兩個鐘

仲要可以重用dllm
星期六就再試crew dragon 2
2011 年後美國無左space shuttle 就無辦法自己射人上去

均價150 等lunch 完唔跌就止賺算

前日點解cancel 左?

講起就嬲
琴日比麵神燈左我2皮野
佢走左我再入熊執,琴日今日加埋先執8千
仲要倒蝕緊

邊隻？？

Weather

其實制裁高官 同相關人士應該對市無乜大衝擊
但加關稅果d 係影響香港人
我估都係前者多 再帶番個頭盔話密切關注
+1先

一陣升到轉燈一世唔再玩牛熊

極熊先岩

留名支持

牛熊是魔鬼

Lm

賭徒無咁易戒賭架

天氣唔好

熊仔夾緊7格過

美期生性病牛倍感安慰

Qq碌翻去405得唔得

戒牛熊唔係唔賭

集氣 唔好喊

賭期指啦
真係岩數好多
但係太方便成日左一巴右一巴

無錯呀 , 但支那亮劍就難講

遲啲考慮下 滾大左個本先

係要高j

大家點呀？

輸到跳樓

訓醒都仲係呢d位 好彩去左訓

訓咁少

牛仔坐緊3格，點算好

你高J熊？

唔係 都仲係輸緊星期五個啲
點解追數咁難

坐定定等坐火箭

睇落呢到牛又輸，熊又輸

牛軍繼續努力

大戶撚狗

我淡倉清哂大半
貪心先會難追

食埋飯先諗啦

個市係咪死撚左

無撚狗，壓低收貨好正常

聽日就有得訓到自然醒

左一巴右一巴

香港眾志：料美方或中止部分或全部給予香港特殊待遇

但之峰同美國好fd 收到風

唔係 因為12收左市jer

夾熊又唔殺熊
都唔知想點

大家幾好嗎？

引倉 開大細

唔難想像，上下洗最緊穩陣都係7500/7200

。。。

等你波馬料打救

子言爸好似好耐冇參戰

同路人

7500/7200槓桿太細啦

好似都係跟大勢先啱

咪就係咁輸到仆街

咁易跟到咩 好淡雙殺行大波幅

兩邊都有買，睇你妹到幾時

我晌度睇到呢句野無數次

尋日有加入，殺左一轉又匿埋返落個西洞

我指跟實唔好係咁反手

唔買波了，屌，漢堡咁都俾人cup

股市又假，波馬又假，窮人等食屎

same，但後尾見個勢似想落就入翻，麵麵破燈竟然唔係破郭安發

但係7500/7200郁得多都係賺少少

星期六巴，仲硬淡中？

唉，今日冇乜位入場

等緊位再入